想問係連登唔找數會有咩下場？

有無人知